有無人覺得熊貓係垃圾動物？

除左可愛 一無是處

可愛就是正義

熊貓外交
送對熊貓比人養

可唔可以送我俾人養

好多人類連可愛呢點都無添啦，又係係個籠到生活。
有啲仲要有破壞無建設。人類先係垃圾

如果唔係咁撚多人養住佢地
應該晨早絕晒種

好on9

熊貓好撚正

支持熊貓養番人類

成日聽人講四川大地震啲熊貓已經死晒
而家嗰啲係人扮
是咪真

唔係

完全唔可愛 懶都算 野都唔扑 連繁殖都唔想 除左送俾人外交之外 毫無用處

可愛仲唔夠咩
大把毒撚又柒又剩好似我咁都係照生存啦

係 就算可愛
都係垃圾動物

毒撚先係最垃圾嘅動物

唔扑野都算啦，連生左仔，都會一下唔小心，訓覺轉身壓死個仔
咁的物種，絕左種好過啦
對生態圈平衡係0

好憎熊貓

嘢都唔扑真係好戇鳩

大家原來都好憎熊貓
好開心又好好笑

好似之前盈盈有左
唔知咩產前抑鬱定算係小產
個胚胎直接消失左
都幾慘 但真係 屌 如果喺野生應該生存唔到

好似俾母體吸收

一個月搵到幾錢

點解喺人類養之前都仲生存到在野外

可能個陣未俾人類馴化